有無poker愛好者？

留低tg我搵你
呢排輸到仆街有d頹 想搵個朋友傾下

你留比我
唔想自爆

你留啦 我搵完你即轉id
無乜人睇既

Texas?

yes

Abcd7319

The_shots26 玩左7 8 年得閒可以add 我傾下

新手 留名學野